巴塞算唔算球壇攬炒師？

寧願下年一蚊都收唔到， 比球迷屌，都要攬住美斯一齊死

證明左巴對美斯係真愛
同老公面對老婆走佬一樣,一個崩都唔會俾佢

做得好，我就係要睇霉閪同巴同歸於盡

簽韋拿老母，三十歲先有資格踢巴